虛擬保險信唔信得過

嗰價幾低幾吸引 但驚佢地唔夠財力

你唔買佢地點夠財力

你係想問邊間先

粉紅色薯片嗰間

唔會掛
會唔會供供下收皮㗎

可能性極高，過幾年吸唔到新客就成間公司賣比其他保險公司

佢賣晒廣告咁有啲吸引
但係一年期即係點

有咩情況下會cut

吓咁我張單點啊

續年renew...冇儲蓄成份，冇話供唔供

睇嚟你應該做多啲保險產品嘅research 先，知道自己（如果真係要）需要咩保障先去諗去邊間買

咁都要睇邊間嘅…好似Bupa 咁，本身喺英國都係大公司，專做醫保，財力應該都OK…學其他巴打話齋，樓主買保險之前做返多少少research ，知道自己嘅需要先決定買邊間啦

少何冇垃圾agent出來sell

你張單本身都冇agent跟嫁啦
有咩所謂? 繼續保到咪得

真心好快會取代agent

我覺得未必
始終唔係個個病都想自己搞
同埋都會想有個人俾你搵番
有咩事都叫有條友俾你出氣
第一線對客嘅工冇咁快同咁易取代到

反而有機會變左mix mode
可以俾你自己買/經agent
咁樣可以淘汰部份質素差嘅agent
對客人都係件好事

其實係平d嫁，但睇你本身自己想唔想有人幫你跟 review下咁。虛擬保險主要就有事無事都靠曬自己